名校中學生都可以咁愛國

碌碌下ig見到佢個名寫住hkchinese，就好奇㩒咗入去。
㩒入去就已經嚇親

一入去已經#反辱華#反港獨#我是中國人
啲年青人使唔使咁愛國，愛到我以為佢係假膠
點知原來真係愛國撚

連球隊都要撐桓大

佢真係百分百愛中國00後離英治政府的管治都唔係好多年啫，至少都享受過回歸之後香港言論丶資訊嘅自由。都應該會對共產黨所做嘅暴行略知一二。但都可以有啲咁愛國嘅中學生，名校喇沙仔唔係應該更具有獨立批判性思考㗎咩？而家班廢老已經阻住香港發展，將來仲要俾咁多愛國青年管治香港，香港就真係玩完了

如果名位巴絲中學嘅時候身邊有呢啲人，大家會點樣睇佢地

大陸喱樣100%

小妹見到原居民已經濕濕地 已經plan 好哂我地間三層丁屋點佈置

相由心生

有潛質做王心凌啲玩具

咪同08奥運撚差唔多

名校就唔可以咁愛國？
而家賣緊港個班高官好多中學大學都讀名校啦
人越勁爬得越高變成既得利益者就會奶共架啦

其實係

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

除了名義之外，中國根本不是真正的共產主義者。 它們自70年代末就沒有了。現在他們是世界上最資本主義的國家之一

除了名义之外，中国根本不是真正的共产主义者。它们自70年代末就没有了。现在他们是世界上最资本主义的国家之一

最識得剝削既就係大陸閪，到底佢地邊度黎既自信覺得自己生活係一個好好既環境
黎到香港仲串柒柒咁，如果唔係大劣無限陰司紙，然後再燒畀班賤民
你估真係咁多錢收地起豆腐樓 ? 起完又拆黎刷GDP ?
大陸狗永遠都係支那畜生垃圾賤民蝗蟲

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

佢個樣柒撚到笑死人
點解會有自信影相

ig第一個post

永遠不能磨滅的柒

個樣。。。
對唔住 我笑左

人地原居民
點駁。。。

呢個世界好公平
相由心生

未到2047 大陸收鳩你地

同呢啲人做同學一定好大壓力
唔知佢聽國歌嘅時候會唔會喊

條友個樣中左幅射?

大陸仔真係好易認

次次都係佢比人bin c

可能返得大陸多就變到咁

正宗儍仔有樣睇

衙前圍村都可以有丁屋....?

樣衰唔緊要，只要誠心相信習帝。
再多嘅女都會自己擁埋嚟

呢個中學生威啲啲

佢應該係無丁屋，應該一早搬咗出去

大陸D屋契最多得70年 ,
佢鍾意收就收
理撚你係咪原居民

好耐無試過見到一個人個樣會吱一聲笑出嚟
我啱啱屙督屎都好樣過佢

衙前圍村撚有丁

D 00後小妹妹見到原居民加名校都濕哂喇 呢D先大把女
加上成班唔多唔少已經洗哂腦 又寫簡體字 又話自己中國人/中國香港

為 何 衙 前 圍 村 原 居 民 會 沒 有 丁 權 ？
>
> 因 為 衙 前 圍 村 並 非 在 " 新 界 認 可 鄉 村 " 的 名 單 內

那 些 在 新 界 的 原 居 民 村 不 在 這 名 單 ， 而 使 這 些 原 居 民 沒 有 憲 法 中 訂
明 的 權 利 ？

以 我 所 知 ， 新 界 的 水 上 人 也 是 原 居 民 ， 但 由 於 沒 有 土 地 ， 也 沒 有 丁
權 及 其 他 原 居 民 權 利 。

屌係喎 查咗查 原來條愛國死肥鳩冇丁權 仲打原居民出嚟想呃小妹個處 叫佢返屋企幫自己含撚啦

香港人需要啲歡樂

人地新界原居民奶共保丁權

你九龍原居民乜都無，真心膠

On9仔真係有樣睇

喇沙仔係唔同啲即使係樣衰都可以呃人落答
唔知有冇女仔已經俾佢食過呢

愛國可以提供一個工作經驗
等我又即刻愛下國，拎下經驗先

老老實實 起喇沙仔入面就算有丁權其實都冇乜料到 除非佢老豆老母起條村度有啲地位就另計

通常樣衰都要靠奶共填補自信

個樣中撚左幅射？

越諗越心酸香港年輕一代慢慢變哂呢種愛國青年。香港真係玩完

香港幾時開始有共青團

單眼皮+細眼+塌鼻+大臉餅+厚嘴唇

結論：正宗北佬樣，應該係高幹子弟

佢睇到野？

呢種人太過樣衰 為整人類基因着想實在唔應該生仔，最多都只係可以生一個就算，呢套理論適用於所有北佬

我哋會盡量搵OBA搞鳩佢㗎啦

係咪我錯覺
第一張ig圖左上細圖係咪hehe

每日150個又加上普教中
D 00後又興支那文化 真心無眼睇
唯有靠80/90後撐住 唔好太奢望00後會有大轉變

小剛

條友今年form 6?

最怕有能力/人才一揾到錢或者機會就移民外國得翻一班奶共狗喺香港

係啦見佢ig有last day影相

果班係為利益而愛
呢條友似真心膠

真係就算毀左容都靚仔過佢

屌條友N姓家奴

曼聯車仔巴塞愛斯賓奴阿根廷東方全部著過晒

佢應該將來係想做律師，不過香港法律唔啱你㗎啦躝返中國玩社會主義法制啦

中國人係咁㗎啦，邊隊嗰勁啲就撐邊隊
不過身為中國人只可以撐國家隊同中超
佢喺呢方面就唔合格啦

起底組呢

似今年dse

屋企有中港牌, 10成奶共先可以生存

獌狗車仔共同體真係第一次見

呢碌龜頭想入shitty法學咋

諗起將來可以幫民建聯班賤種打官司就fat fat啦

呢啲真係垃圾人種，盡顯小農DNA

似輕度

仲有咁多人like先好野

成身中國紅

邊撚度原居民，100%支那基因，新移民都無咁支那

一早就係啦
你估97年樓價冧市只係八萬五咩
一大班有錢人走曬 股票得返散戶持有
先至爆得咁厲害

民建聯封reference letter寫中文都算
寫得咁求其自己寫一封畀佢簽好過啦

佢應該係kris lau嘅支持者

身為中國人就唔可以用英文以免助外國勢力入侵香港

乜中學都話名校

睇佢d post似弱智多過愛國

喇沙喺香港中學入面仲唔算名校咩

太愛國先搞到咁弱智

唔知佢屋企人由細灌輸啲咩思想俾佢先搞到佢咁呢

二十幾個咁撚少都話多

以前中學都覺得幾勁幾威，家下望翻，身為thei仔嘅我都覺得佢地垃圾

點解原居民個樣都咁大陸

又將軍澳村又衙前圍村
又話自己籍貫係「香港九龍」
佢好似唔知咩叫原居民咁喎

又話自己係終國人

呢啲人去咗邊？

有外國護照(非BNO)

個相好衰格

一睇就知大陸仔樣喎

佢哋呢班中國人最後都唔會返大陸讀書

可能而家就已經變咗連登啲五毛狗

支那人

愛斯賓奴+巴塞真係第一次見
同市光榮咩

個樣好似中左輻射咁

香港會愈來愈多呢啲輻射人

原居民有特權唔出奇
有d草根出身但又奶共先奇撚怪

個樣生成咁命中註定要食愛國飯

真係近支者柒，相由心生

個樣好似哪有錢,你老母.jpg

玩保安

可能老一輩灌輸信共產黨先可以改變生活嘅思想俾後生一代
不過亦有可能係奶共搵機會賺錢

擺明係條友唔夠醒咪咁出位咁奶共搵食啦
而家後生邊有人會真心信共產主義架

我會保留一切追究嘅權利

咁又未必我間母校有個人係真心信共產主義，佢好愛毛魔同習近平。但明明我間中學已經每年定期舉辦啲六四週會同埋佢又有讀中史
我都唔明佢點解仲可以咁愛共產

真共產係人人平等消除階級嘅烏托邦

支那仔樣 中哂幅射咁

名校先多呢類人 屋企人係既得利益者 自然愛“國”

等睇你會寫啲咩標題

呢條友大學畢業做硬政棍

但事實上冇一個國家可以做到

Band 1仔愛國係連登會俾人合理化
Band 3仔愛國就會俾人圍屌

基於人係邪惡呢個假設, 共產一定行唔通

啱哂啦，拍片玩保安俾人上網話返轉頭
都可以話追究返人地唔做政棍太浪費了

真係相由心生

好一名撚樣 文革紅衛兵再世

Band3 愛國一係新移民、一係收錢「愛國」

愛國同撐共係兩回事喎

返大陸同人民一齊食假豉油先話愛國啦

香港好 洪興好；洪興好 香港更好！

喇沙有幾多big6你g5g啊

支持祖國 ,收回丁權 , 土地收歸國有

年青人咁愛國絕對應該支持

對付呢啲人要比佢更紅
問佢中國人改咩英文名，你係咪漢奸

大家都係外在行為都係愛國
都應該要被圍屌
動機論冇任何意義

爆多啲

國難當頭，愛國青年應該捐出全部財產支持中國打倒美帝

奶共有錢途，
讀名校先至更識得揀。

垃圾
影衰喇沙

個樣似中左幅射

支那味出晒嚟

支那樣

哈哈
國字口面蝗仔咁樣
真愛國

大佬佢個樣都寫矖答案比你知 本地人樣都唔識分？你要再教育吓喎

最後拎埋英美加澳籍就可以全面啟動賣港

嚟緊愈嚟愈多呢啲人架喇

唔好呀我唔想入再教育營

喇沙小學有好多新移民

真係咁愛國嘅就拿拿聲返大陸讀書啦

扮唔係自己，仲發惡警告人
有人證物證先笠水，但仲唔肯認錯
愛黨啲友真係差唔多水平

個樣好騎呢
個樣已經寫住佢係on9 仔咁

睇樣有潛力做張志剛接班人，將來官拜行政會議，前途無量

屌!睇佢個樣就知佢無弱智嫁啦,有乜好討論?

之前諗而家民建聯嗰班盲撐廢老過多幾年退休退落嚟，就會冇新一代接佢哋棒。而家已經有咁多愛國青年就應該唔係啦

liked by krislaudse

呢件睇樣似on9仔
我諗得佢一個半個咁出位姐

佢都好支持krislau
代表2019英文dse又少一個對手

我母校既喇叭會堅持平等入學普及教育，冇學DB之類咁轉直資繼續大抽獎，廿年過去，蝗蟲偏多生港豬僱一個，於是一計分兄弟成抽咁入黎，早變蝗竇！！！！

好想知佢學校啲同學點睇佢

我母校既喇叭會堅持平等入學普及教育，冇學DB之類咁轉直資繼續大抽獎，廿年過去，蝗蟲偏多生港豬至多生一個，於是一計分兄弟成抽咁入黎，早變蝗竇！！！！

喇記讀緊的你記住面對講蝗語的
屌9佢地大陸仔

中晒pOint呀青
利申80後三年後拎綠卡
拜拜無得救既香港
個人最遺憾只係第日我個仔出世冇辦法可以話比佢聽香港曾經係幾掂既一個地方
佢只會睇到中共香港,唉

我三年後拎綠卡

巴打用咩方法走

佢連個樣都好愛國

親屬移民

希望佢一世都唔會有異姓伴侶

解釋下有咩分別

2019都有愛國不愛黨

點解明明係原居民 個樣可以大陸成咁

各位有能力就快啲走啦而家各國都收緊移民政策過多幾年可能已經冇機會走了

毛主席喺下面為佢準備好一切切

咁希望佢早日落去享用

異姓唔難啦
異性就應該好難

3 個大陸仔負皮

係大愛支同左膠眼中，打飛機同自慰都係兩回事囉！！！

同佢上堂成日唱國歌 拎國旗同人紙出黎

有冇喊住唱國歌

爆多啲

個樣好似弱能....

岩岩落街食老麥
啲學生都係度食
一檯十幾個
全部講國語
𨳒佢老母你話香港仲有希望果啲真係算9數啦
學你話齋再唔撚走遲下係冇機會

佢好興奮 其實無人理佢

佢個樣再配埋副白色眼鏡

稻中兵團樣

其實係咪有病？
好撚癲喎屌⋯⋯

好想知道到底咩原因先會咁愛國
你話大陸落黎 我明
但佢原居民 係就係既得利益者
但洗唔洗咁款

條友真心膠

朝早搭車都可以聽到成車小學生講普通話聽到起哂雞皮

不意外！！！

我80年代已經有幾隻同學明明土炮但勁迷支共，佢地就係今日政府同支銀某幾隻大袋！！

我大個左清楚晒，其實67後一早港共支共plan好下一代點坐，當年呢班高學歷港共就普遍用受洗扮耶撚入學囉！！！

唔得呢個可能真係on9愛國 唔夠醒目 佢最高應該可以去到政栛就止步 再上真係要個腦轉

講真大部分人政治理解都係來自成長環境 佢自細比一班劉皇發圍住 點會對政治有任何正常嘅理解

名校出名狗

似條友真心戇鳩
打d野都feel到鳩下鳩下

而家仲有成班新移民讀緊喇沙小學等名校，過多幾年等佢哋大個咗傳統名校就比佢哋佔領了

得咁少like
係學校都被當作異類

正宗 撚樣

難得血統純正呀係連登仔眼中既真‧香港人呀

你覺得維尼識轉?
識權鬥唔代表識轉

一個都嫌多

唉好撚傷感
齋睇舊港產片係冇辦法話比個仔知以前香港有幾掂

佢個樣嚴峻程度拍得住張志剛

仲要bin到幾時

垃圾

睇條友ig已經畢咗業

條友中一嗰時我中三 不嬲on9仔 100+common fd

個樣好似炒完車之後整容恢復返咁
眼耳口鼻痴埋晒一齊

屌原來金鐘連登仔真係中上樣

睇樣都知唔正常

好過啲跟大隊撐乜佢又撐乜嘅傻仔啦

睇佢肢體動作好似唐唐地
佢到底玩咩運動

睇佢踢波同打高爾夫球啲片真係認唔住笑

不嬲都覺得連登仔樣唔差

獨立思考
你哋中國人有獨立思考？幾好笑

除定褲等俾日本人屌果個係你老毛啊

希望佢畢業可以去返大灣區度讀書

同啲小學生打呀嘛
佢玩rugby會唔會俾人撞死
咁國家又少咗一個人才

有咩位佢可以打 睇佢又唔撞得
打wing又唔似快

依家足球隊

校隊？

國足新希望

鄭智接班人

影衰晒

係 不過正選定後備就

出自蝗閪真係有樣睇

拿拿拿你睇下你
一唔夠講就話人鍵國未
九唔搭八

你咪又係一人云亦云，班親中打手講咩，你照講同一樣嘅嘢

你哋中國人有獨立思考？笑話嚟？

下下樣

係咪用錢去買返嚟

屌你老母臭
原來支那狗真係有樣睇
發覺香港班毒撚就算幾柒幾毒個樣都好過d支那狗

中國人有樣睇

明明你一開始講獨立思考呢樣嘢
自己又走離題你哋中國人啲思路真係呢

講「我唔係中國人」就有美國護照？
緊係唔使啦，學你哋中國班官，一邊話自己係中國人，都有得拎啦

你咪又係一樣精神支持中國？咁支持嘅，去大灣區住啦，咪再係香港住囉，咪口頭支持就算啦

定其實果個吳卓其就係你？

但個樣真係支那樣喎 係咪老母嗰邊係支那種阿，樣衰到咁撚樣嘅，相由心生真係冇錯 咁強調同自豪圍村人呢個身份，但實際上只係自我感覺良好，攞個名嚟打飛機，分分鐘佢咁撚愛國都係因為覺得自己咁樣可出眾，好型，想做attention seeker

佢嗰陣應該係中一/二，跟C-grade打非撞式欖球

有獨立思考既人
會講得出’永遠跟黨走‘？

定係你既‘獨立思考’定義，只係舔共？

支那人真係無撚腦 對中國差嘅嘢視而不見 攞埋啲所謂民族自豪嚟打飛機 自我感覺良好 好可惜大部份第時香港掌權嘅會係呢班肯做狗嘅支那種 我哋呢啲無能力只能夠睇住佢哋控制香港 真正嘅有識之士又唔出嚟或者俾人拉晒 香港真係玩撚完

真係好易分衣着樣貌都完全唔同

奶共可以受中國13億人敬仰

其實我哋香港其實仲有無未來

條友唔係有過度活躍症咩低form已經日日畀人招呼

照鏡就如中幅射 醜樣到撼穿玻璃

同性都唔易

上面仲有人話佢有獨立思考
得啖笑

講佢哋自己國家壞話都唔得
講多句就發老脾話你鍵國

學嘅嘢又係單方面由政權所灌輸嘅知識

獨立思考？

好愛天國
咁快啲上你嘅天國啦

啲原居民係咁㗎喇,97嗰陣仲拎住支匪旗引紅軍入關添.

垃圾都入到taekwondo team
利申:前隊員

影衰喇記
利申：非喇記

可能靠人脈同用錢呢

唔知佢見中國喺貿易戰俾美國收皮
有咩感受呢

個樣都話你知 made in china

條友過度活躍，平時都要靠食藥先定咿
小學果陳佢試過攞技鉛筆一野插落個啊sir隻手搞到個啊sir爆曬江咁最後當然SEN同學自帶光環，無人罰佢
利申小學同班

咁都畀佢升上喇沙中學

其實係咪只要讀喇沙小學就一定直升？

成績係band1個range一定直升
Band2就每3個有1個入唔翻
當然唔排除有特異功能比佢入得翻

個樣超越左嚴峻
應該要用迫切形容

成個支那樣咁都已經知佢愛中國啦

佢真係全力支持民建聯

個樣好似中咗輻射咁，肯定係食黑心食品大

佢好似中五定唔知中六先入 個教練玩鳩佢渣 都無人真係理佢既

原居民嚟架大佬

adhd真係萬能key

好似

支那國旗最大粒星係咩？

年紀輕輕就係條村蝦蝦霸霸

佢細個應該都拆咗

嘩屌 咁撚樣衰

人口換血既成果

一睇個樣就知大陸仔啦

點解啲北佬可以咁樣衰，都可以話同香港百越族同一種族㗎

正一死臭閪

一睇個樣就知係中国人

佢啲蝗語都幾爛下下

有啲似

有樣睇係真既

佢信錯咗喇 共產黨≠共產主義 同埋愛得黨都弱鳩智㗎啦 你期望啲乜 真正做到共產嘅國家唔多 但支那一定唔係囉

支那人真係有樣睇

呢一類學生大個通常都飛黃騰達
擦鞋，崇拜權力，為向上爬不擇手段
雖然未來佢會唔會仆街就睇佢嘅造化
但呢個世界就係咁樣運行

Kris Lau頭號fans,名師出高徒

乖啦 今晚早啲瞓

發你嘅中國夢

應該係事事唱反調 以為自己獨立思考個類on9仔

笑死，我戥佢尷尬

屌估唔到8,90後係最反共，完全斷層

個樣係正宗北方胡人樣，根據歷史胡人野蠻殘暴係北方殺盡漢人胡人君主大多與禽獸無異，例如石虎，高洋等無個正常

唉屌

我細個睇得多CCTVB新聞都覺得泛民搞事 雖然對保皇neutral
係上左高登先了解發生緊咩事

依然胡人用野蠻手段奪得天下，之後就無恥咁自稱漢人想代替漢人，

但係有d嘢你唔得就唔得，正如豺狼不等於獅子一樣，勉強只係打飛機咋

奶共狗真係有樣睇

喇叭中學係上水，Band3垃圾！！！

我讀個間你九龍塘，叫喇叭書院囉！！！

屌你老母奶共但係撐巴塞
有無做下背景調查？
定佢支持加泰獨立

香港人真係唔好學人講民主
你唔鐘意中國你既事
批鬥人做乜撚野

係唔係叫親jackyng都係咁撚樣

愛國真係有樣睇,點相都仲得

一睇就知支那樣

自己send信比自己???

死北佬

屌，佢生得咁樣衰嘅

支那種 樣柒到

個樣真係。。。樣衰到

LSC OBA連登會館唔認同

屌佢係咪姓吳，人地吳氏宗祠就話係故鄉打飛機

敬啟者

啦！熊仔唔識唔緊要

但下屬要嘛一陣講錯野會仆街㗎

你要係份報告上有政績又要唔好得罪到人，你諗幾難你估愛國大矖？全部官依家都講到好撚愛國

名校先多建制 個個身處利益階層 點會同你反制度？

大陸哩就收皮啦

lm

條友分分鐘聽住國歌温書

條友之前喺學校搞屎搞棍又嗌跳樓，應該有d問題

成個弱智大陸樣

六七之後港大一堆國粹派

那埋冚家外國護照既民主回西共諜囉，e.g
支徒華，老點，港同，2大學生會，教畜學院，etc！！！！

咩黎